仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知

仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。

又黎吹降溫風

充滿仇恨嘅同時可以有智慧 良知

點解唔可以好理性咁升級呢

就係太理性
而家都未有popo 藍屍死
我哋手足就傷亡慘重

情緒主導會令人犯錯 想贏就唔好俾情緒控制自己

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

道德高地，潔癖。
未燒到埋身講咩都好有正義感

睇長遠啲

睇下烏克蘭而家點

唔通用愛感化黑警同柒婆？

點解勇武同理性係對立?

一隻手掌拍唔響的，怪就怪黑警

勇武嘅動力唔係仇恨

自古以來革命就係要民眾仇恨敵人
有邊一場革命係人民唔仇恨獨裁政權？
仇恨令人民有力量 有勇氣對抗獨裁政權
甚至令人有精神力量殺死鎮壓者

好理性咁將被捕同被強姦殺害個案當成數字？

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

起底，block 得

Ok, 聽講係愛與和平穿透坦克，比人攪唔好還手，收到哂，好有愛

參考支那人恨日本仔
中曬

問題係以仇恨為動力嘅革命會帶嚟咩後果?
參考下法國大革命?

岩 忘記仇恨 保持理性先係唯一出路

你今日做咩唔出黎理性啲去用你個身接粒子彈呀？睇長遠啲，雖然你係有可能會死，不過為咗我地其他人，為咗香港既未來，係值得㗎，你唔好叫痛or反抗，仇恨只會令人唔理性

有咩問題？

又黎

啱啱睇到個post話統戰警犬，利害利害

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

Nonono，應該理性啲比人屌，唔好反抗，你反抗就係強姦，唔反抗就係做愛，和平好多㗎嘛，咁咪冇問題囉

你既敵人係殺人猛獸
但係你就打算用道理教化佢?
咁唔係表示你有良知
只係侮辱左自己既智慧

咪推啦

二樓KO
推呢層

要求美國取消香港關係法

有情緒先係正常 但要行動嘅時候就唔可以用情緒嚟做判斷

勇武同愛唔係反義詞

得啦得啦 收到啦 去呀邵家樽個邊留言
前線會睇嘅啦 我地會睇嘅啦 唔該晒你

統戰黑警係唯一出路，利害利害

我冇話唔好勇武反抗 只係想講勇武嘅動力唔係仇恨

屌你老母支那賤畜

I don't think so
just like
love and hate are not compatible

拉

以人民嘅短處去對付政權嘅長處又點睇到出路

冇仇恨就冇革命

又係呢啲戇鳩

你慢慢去黑警個FB留言
叫佢地理性啲

有仇恨先係理性得出來既結論
收皮啦

你聽日報名考狗牌，等你十年內統戰狗竇光復香港

求下你用下大腦啦

仇恨同良知可以共存

又係呢件樹敵民意撚

放棄啦
佢的說話講得好好聽
但冇撚用呢

坐係冷氣房吹到咁撚理想係人都識啦
不如你講下有咩實質提議對付極權中共
想帶風又唔帶腦叫人點跟

宜家係戰爭呀 只有贏同輸

其實已經好理性咁升級左
只係你唔覺

你覺得政府會比你好理咁升級？
理性行動上大家有咩未做過？

統戰差佬

我睇依個post先有咁嘅諗法，好有大智慧，參考下

嗰個post 真係on9 sorry

Sor lor

成個post睇黎只係陰d陰d咁屌柒前線冇智慧冇良知

摺紙摺撚死共產黨YA

我都唔係坐冷氣房嗰啲

千祈唔好sorry, 真係唔需要
因為你都仲停留喺嗰個程度

5個月開始到今日 夠唔夠長遠？
死多幾個手足先夠？
你既理性害死幾多手足

認認真真攪一次罷工

sorry 真係鳩po

前線都有好多光譜嘅

又係呢D不食人間煙火既離地撚

當提醒下自己啫

泛民用左幾十年有咩進程？

咁講 天琦算唔算係左膠之前佢封信仲叫人唔好比仇恨支配自己